求救！上咗女友屋企比佢老豆撞破 依家被問話

上女友屋企
點知佢老豆突然翻
佢家人唔知佢有拍拖
之後女友解釋話係朋友上黎拎野

但我係佢間房到出黎
佢屋企人當然唔信
依家被人問話

如果你係老豆有個陌生男子係個女間房出黎
你會點念

佢老豆無打柒我已經好好

大家 可以點做？？

利申: 過18歳

唔知會點 依加又唔可以搵佢

究竟會發生咩事

你點開post

扑我個女？

佢比人問

屌

r癢姐

就係你

你喺房咁失禮？

痕

唔係呀 uncle

係

撞破翻佢囉

出去啦

上屋企扑嘢？

唔係吖 係朝早嘅事
之後我地各自各有野做走左
依加佢老豆 呀媽翻曬黎

有冇話你住私樓

唔係咁開心下話
你着咗我對西瓜喎

岩先鬧你就面矇矇唔認，依家肯認屌我個女啦咩

扑過未先

佢老豆嚇左嚇 見到係男人
無出聲

然後女友話佢老豆睥左佢一睥

咁話你住私樓啦

有乜關係

留低食飯 問佢仲有冇甜品食